揸鎗vs揸刀係咪一定贏硬？

未必

第一滴血

留名睇點贏小你飛刀

想講揸刀其實好屈機

賭神火車大戰
北越刀仔佬 vs 阮文紹時期南越特種部隊19連上尉
刀贏定鎗贏 自己睇

你見到佢係袋拎把刀 想插你個陣
你再拔槍 都已經輸左少少時間

刀仔right click 爆頭

唔係
要睇距離
唔通相方隔3~4呎
呢d 馬上攻擊到的距離槍又一定贏？

武術有個21英呎法則
如果相方距離在21呎之入
刀就有機會贏持槍對手
但當然要視乎雙方體力技術心理質素

手槍就可以，但有晒準備 大家一早見到大家就難，你射佢唔低就死緊

John wick

牛仔果亭快d

遠程輸出比戰士埋身就輸左

條片都係咁講